緊急!!!! 應該整一張包含曬三司十二局嘅外國護照圖表

最好簡單而精

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩